Search.setIndex({"docnames": ["about", "apendix", "coneixements_previs", "index", "primeres_passes", "rst_intro"], "filenames": ["about.rst", "apendix.rst", "coneixements_previs.rst", "index.rst", "primeres_passes.rst", "rst_intro.rst"], "titles": ["Sobre aquests materials", "Ap\u00e8ndix", "Coneixements previs", "Introducci\u00f3 a la programaci\u00f3", "Primeres passes", "Introducci\u00f3 al reStructuredText"], "terms": {"benvingut": 0, "benvinguda": [0, 3], "al": [0, 1, 3], "meu": 0, "apunt": [0, 1], "de": [0, 2, 3, 4, 5], "class": [0, 3], "el": [0, 1, 2, 3, 5], "contingut": [0, 2, 3, 5], "d": [0, 1, 2, 3, 5], "cur": [0, 1, 2, 3], "estan": [0, 2, 3], "dissenyat": [0, 2, 3], "per": [0, 2, 3, 5], "ser": [0, 1, 2, 3, 5], "utilitzat": [0, 3], "com": [0, 2, 3, 5], "suport": [0, 3], "le": [0, 3, 4, 5], "del": [0, 1, 2, 3, 5], "m\u00f2dul": [0, 3], "mf0227_3": 0, "programaci\u00f3": [0, 2, 4], "orientada": [0, 3], "object": [0, 3], "certificat": 0, "professionalitat": 0, "ifcd0112": 0, "impartit": 0, "centr": [0, 3], "i": [0, 2, 3, 4, 5], "joan": [0, 3], "\u00e0ustria": [0, 3], "construir": [0, 5], "p\u00e0gine": [0, 5], "faig": 0, "servir": [0, 2, 5], "l": [0, 1, 2, 5], "excel": 0, "lent": 0, "generador": [0, 5], "documentaci\u00f3": [0, 5], "sphinx": [0, 5], "pot": [0, 3, 5], "fer": [0, 5], "que": [0, 1, 2, 3, 5], "consideri": 0, "oport\u00fa": 0, "amb": [0, 2, 5], "sota": 0, "la": [0, 4, 5], "teva": [0, 5], "responsabilitat": 0, "mentr": 0, "respecti": 0, "termini": 0, "gnu": [0, 5], "free": 0, "document": [0, 5], "licens": 0, "tal": [0, 5], "est\u00e0": [0, 2], "publicada": 0, "softwar": 0, "foundat": 0, "tan": 0, "versi\u00f3": 0, "1": [0, 5], "3": [0, 5], "posterior": 0, "manera": [0, 5], "similar": 0, "tamb\u00e9": [0, 5], "codi": [0, 5], "font": 0, "apareixen": [0, 5], "gener": 0, "public": 0, "s\u00f3n": [0, 5], "majorit\u00e0ria": 0, "agn\u00f2stic": 0, "en": [0, 2, 3, 4, 5], "e": [0, 5], "refereix": 0, "sistem": 0, "operatiu": 0, "altr": [0, 5], "programari": 0, "ara": [0, 2, 5], "navegador": [0, 2], "editor": [0, 5], "text": [0, 5], "malgrat": 0, "tot": [0, 2, 5], "agilitzar": 0, "lectura": [0, 2], "pressuposar\u00e9": 0, "fent": [0, 2], "alguna": 0, "distribuci\u00f3": [0, 5], "actual": 0, "un": [0, 2, 5], "linux": [0, 5], "debian": [0, 5], "et": [0, 2, 3, 5], "deixar\u00e9": 0, "exercici": 0, "adaptacion": 0, "teu": [0, 5], "sistema": 0, "si": [0, 2, 5], "docent": 0, "ten": [0, 2], "inter\u00e8": 0, "aprofitar": 0, "teve": 0, "ha": [0, 2], "saber": 0, "ho": [0, 2, 5], "term": 0, "llic\u00e8ncia": [0, 3], "est\u00e0n": 0, "adscrit": 0, "cal": 0, "tingui": [0, 2], "present": 0, "presenci": 0, "adapto": 0, "funci\u00f3": 0, "necessitat": [0, 5], "passar": [0, 2, 5], "part": [0, 5], "o": [0, 5], "fin": [0, 5], "totalitat": 0, "vegin": 0, "modificat": 0, "desapareguin": 0, "sens": [0, 2, 5], "previ": [0, 4], "av\u00ed": 0, "fa": 0, "quelcom": 0, "estar\u00e9": 0, "encantat": 0, "con\u00e8ix": 0, "opini\u00f3": 0, "respect": [0, 5], "ah": 0, "desenvolup": 0, "millora": 0, "t": [0, 2, 4, 5], "agrair\u00e9": 0, "me": [0, 5], "faci": [0, 5], "arribar": 0, "potser": [0, 5], "podr\u00e9": 0, "incorporar": 0, "m\u00e9": [0, 2, 3, 5], "gent": 0, "se": [0, 5], "n": [0, 2, 5], "podr\u00e0": [0, 5], "beneficiar": 0, "gr\u00e0ci": 0, "pel": [0, 5], "mois\u00e8": 0, "g\u00f3mez": 0, "gir\u00f3n": 0, "moiatgit": 0, "arroba": 0, "gmail": 0, "punt": [0, 5], "A": [1, 2, 5], "aquesta": [1, 5], "secci\u00f3": [1, 5], "final": [1, 5], "hi": [1, 2, 5], "trobar\u00e0": [1, 5], "element": [1, 5], "addicion": [1, 2], "poden": [1, 5], "te": [1, 5], "utilitat": [1, 5], "hora": 1, "ampliar": 1, "concept": 1, "treballat": 1, "durant": 1, "introducci\u00f3": 1, "restructuredtext": 1, "aquest": [2, 3, 4, 5], "poder": 2, "seguit": [2, 5], "una": [2, 5], "persona": 2, "": [2, 5], "espera": [2, 5], "per\u00f2": [2, 5], "certa": 2, "experi\u00e8ncia": 2, "equip": 2, "tipu": [2, 5], "pc": 2, "espero": 2, "exempl": [2, 5], "sigui": [2, 5], "capa\u00e7": 2, "escriur": [2, 5], "teclat": 2, "arrencar": 2, "aplicaci\u00f3": 2, "web": [2, 5], "finestra": 2, "altra": [2, 5], "etc": [2, 5], "ja": [2, 5], "\u00e9": [2, 5], "possibl": 2, "comen\u00e7ar": 2, "avorreixi": 2, "mica": [2, 5], "No": [2, 5], "confi\u00ef": 2, "donc": 2, "comen\u00e7": 2, "molt": 2, "b\u00e0sic": [2, 5], "seguida": 2, "trobarem": [2, 5], "resol": 2, "problem": 2, "cada": [2, 5], "cop": [2, 5], "complexo": 2, "cert": 2, "definitiva": 2, "ajudaria": 2, "duu": 2, "sobr": [2, 3], "permetran": [2, 5], "treur": 2, "m\u00e0xim": 2, "ell": [2, 5], "idioma": 2, "angl\u00e8": 2, "sap": 2, "aviat": 2, "veur\u00e0": 2, "m\u00f3n": [2, 4], "desenvolupa": 2, "s\u00e0pigu": 2, "ni": 2, "facilitat": 2, "tindr\u00e0": 2, "trobar": [2, 3], "informaci\u00f3": [2, 5], "banda": [2, 5], "import": [2, 5], "vingui": 2, "gane": 2, "aprendr": [2, 5], "curiositat": [2, 4], "perseveran\u00e7a": 2, "sentit": 2, "humor": 2, "dono": 3, "soc": 3, "servei": 3, "ocupaci\u00f3": 3, "catalunya": 3, "estic": 3, "impartint": 3, "detal": 3, "materi": 3, "seva": [3, 5], "\u00fa": 3, "seguint": 3, "enlla\u00e7": 3, "organitzat": 3, "seg\u00fcent": [3, 5], "teme": 3, "primer": [3, 5], "pass": 3, "ap\u00e8ndix": 3, "comencem": 4, "meravell\u00f3": 4, "agafa": [4, 5], "b\u00e9": 4, "ment": 4, "oberta": 4, "molta": 4, "endav": 4, "coneix": 4, "rst": 5, "breu": 5, "format": 5, "presentaci\u00f3": 5, "ofereix": 5, "bon": 5, "balan\u00e7": 5, "entr": 5, "llegibilitat": 5, "directa": 5, "possibilitat": 5, "processar": 5, "autom\u00e0tica": 5, "convertir": 5, "lo": 5, "cerca": 5, "r\u00e0pida": 5, "trobem": 5, "multitud": 5, "recurso": 5, "aix\u00ed": 5, "ein": 5, "recomen": 5, "quick": 5, "apareix": 5, "costat": 5, "podria": 5, "representat": 5, "t\u00edpicament": 5, "veiem": 5, "comen\u00e7a": 5, "realitzar": 5, "nostr": 5, "insisteixo": 5, "encara": 5, "aprendr\u00e0": 5, "necessari": 5, "majoria": 5, "b\u00e0siqu": 5, "vol": 5, "opcion": 5, "caldr\u00e0": 5, "estudiar": 5, "permet": 5, "demostri": 5, "f\u00e0cil": 5, "entendr": 5, "deixant": 5, "qui": 5, "q\u00fcesti\u00f3": 5, "temp": 5, "poc": 5, "sembli": 5, "natur": 5, "llegir": 5, "t\u00edtol": 5, "l\u00ednia": 5, "anterior": 5, "correspon": 5, "princip": 5, "fixa": 5, "s\u00edmbol": 5, "subratlla": 5, "tota": 5, "paraula": 5, "altrament": 5, "processador": 5, "autom\u00e0t": 5, "considerarien": 5, "error": 5, "par\u00e0graf": 5, "separat": 5, "subratllat": 5, "separaci\u00f3": 5, "m\u00ednim": 5, "necess\u00e0ria": 5, "canvi": 5, "cost": 5, "vull": 5, "iniciar": 5, "nou": 5, "tinc": 5, "prou": 5, "separar": 5, "l\u00edni": 5, "blanc": 5, "poso": 5, "importa": 5, "deixo": 5, "ca": 5, "tote": 5, "apareixeran": 5, "mateix": 5, "subsecci\u00f3": 5, "podem": 5, "difer": 5, "nivel": 5, "seccion": 5, "consideraria": 5, "din": 5, "podr\u00edem": 5, "haver": 5, "fet": 5, "gui\u00f3": 5, "igual": 5, "relaci\u00f3": 5, "hagu\u00e9": 5, "mantingut": 5, "obstant": 5, "ordr": 5, "necessita": 5, "quatr": 5, "considera": 5, "estructuraci\u00f3": 5, "id\u00f2nia": 5, "nova": 5, "estaria": 5, "continuaci\u00f3": 5, "estructurar": 5, "coherent": 5, "cose": 5, "autom\u00e0tiqu": 5, "generar": 5, "taul": 5, "enlla\u00e7o": 5, "partir": 5, "nom": 5, "presentacion": 5, "ex": 5, "lletra": 5, "gran": 5, "segon": 5, "estil": 5, "negret": 5, "cursiv": 5, "estructura": 5, "sovint": 5, "necessitarem": 5, "remarcar": 5, "especi": 5, "habitual": 5, "aix\u00f2": 5, "aconsegueix": 5, "posant": 5, "negreta": 5, "cursiva": 5, "paraul": 5, "posarem": 5, "grup": 5, "envolt": 5, "asterisc": 5, "convertim": 5, "odt": 5, "libreoffic": 5, "volem": 5, "ressaltar": 5, "farem": 5, "do": 5, "algun": 5, "preparat": 5, "podrien": 5, "realment": 5, "mostrar": 5, "ser\u00e0": 5, "l\u00edcula": 5, "matrix": 5, "hem": 5, "introdu\u00eft": 5, "separad": 5, "espai": 5, "ignorarien": 5, "problema": 5, "quan": 5, "aparegui": 5, "programa": 5, "caso": 5, "finalitzarem": 5, "b": 5, "printf": 5, "indicar": 5, "dobl": 5, "acceptar": 5, "indiqui": 5, "processen": 5, "accepta": 5, "notaci\u00f3": 5, "code": 5, "block": 5, "c": 5, "darrer": 5, "distingir": 5, "color": 5, "sintax": 5, "highlight": 5, "tre": 5, "tabulat": 5, "inici": 5, "cont\u00e9": 5, "t\u00edpic": 5, "link": 5, "f\u00e0cilment": 5, "googl": 5, "http": 5, "_": 5, "troba": 5, "comet": 5, "inclinad": 5, "adre\u00e7a": 5, "angl": 5, "baix": 5, "refer\u00e8ncia": 5, "faria": 5, "enlla\u00e7ar": 5, "primera": 5, "llist": 5, "tenim": 5, "b\u00e0sicament": 5, "numerad": 5, "col": 5, "locat": 5, "darrera": 5, "llista": 5, "numerada": 5, "compt": 5, "car\u00e0cter": 5, "vulguem": 5, "n\u00famero": 5, "recepta": 5, "pollastr": 5, "2": 5, "treu": 5, "li": 5, "plome": 5, "posa": 5, "cassola": 5, "resta": 5, "ingredi": 5, "4": 5, "engega": 5, "foc": 5, "estigui": 5, "lletr": 5, "par\u00e8ntesi": 5, "t\u00e9": 5, "subel": 5, "tercer": 5, "cap": 5, "requeriran": 5, "representar": 5, "tabulada": 5, "maner": 5, "composar": 5, "taula": 5, "senzilla": 5, "seria": 5, "ve\u00ed": 5, "ve\u00efna": 5, "pi": 5, "sra": 5, "josefa": 5, "ramo": 5, "granado": 5, "1er": 5, "1ra": 5, "sr": 5, "vicent": 5, "carallot": 5, "gripau": 5, "2na": 5, "principi": 5, "inc\u00f2mod": 5, "em": 5, "negar\u00e0": 5, "qual": 5, "llarga": 5, "truc": 5, "modificar": 5, "imatg": 5, "vegad": 5, "voldrem": 5, "inclour": 5, "evident": 5, "veuran": 5, "escollim": 5, "idea": 5, "clara": 5, "contenen": 5, "imag": 5, "lamevafoto": 5, "png": 5, "habitu": 5, "docutil": 5, "estigu\u00e9": 5, "fitxer": 5, "anomenat": 5, "intro": 5, "comanda": 5, "rst2odt": 5, "paquet": 5, "conversi\u00f3": 5, "rst2html": 5, "rst2pdf": 5, "segura": 5, "empaquetat": 5, "dispon": 5, "sourceforg": 5, "coneguda": 5, "pandoc": 5, "incloent": 5}, "objects": {}, "objtypes": {}, "objnames": {}, "titleterms": {"sobr": 0, "aquest": 0, "materi": 0, "ap\u00e8ndix": 1, "coneix": 2, "previ": 2, "introducci\u00f3": [3, 5], "la": 3, "programaci\u00f3": 3, "primer": 4, "pass": 4, "al": 5, "restructuredtext": 5, "comencem": 5, "processem": 5}, "envversion": {"sphinx.domains.c": 2, "sphinx.domains.changeset": 1, "sphinx.domains.citation": 1, "sphinx.domains.cpp": 8, "sphinx.domains.index": 1, "sphinx.domains.javascript": 2, "sphinx.domains.math": 2, "sphinx.domains.python": 3, "sphinx.domains.rst": 2, "sphinx.domains.std": 2, "sphinx.ext.intersphinx": 1, "sphinx.ext.todo": 2, "sphinx.ext.viewcode": 1, "sphinx": 57}, "alltitles": {"Sobre aquests materials": [[0, "sobre-aquests-materials"]], "Ap\u00e8ndix": [[1, "apendix"]], "Coneixements previs": [[2, "coneixements-previs"]], "Introducci\u00f3 a la programaci\u00f3": [[3, "introduccio-a-la-programacio"]], "Primeres passes": [[4, "primeres-passes"]], "Introducci\u00f3 al reStructuredText": [[5, "introduccio-al-restructuredtext"]], "Comencem": [[5, "comencem"]], "Processem": [[5, "processem"]]}, "indexentries": {}})